[Welcome Kristaps] 小牛 2018-19 賽季討論區 (5)

COME ON MAVS

lm

KP 今季都唔打得

到dallas比埋隊醫睇埋先

留名

希望只係暫時封鎖消息
點都想睇佢同當值打下

反barnes大隊長留名

barnes躝

永久支持我barnes

其實而家小牛係咪應該要搵個好似beverly 咁既pg
好似咁樣可以令當值效率最高

如果Barnes續約，小牛班高層就食撚屎la

反Hb既朋友要反到下季尾真係長期工程黎

永久支持我黑鷹

依家有傳我獨兜售barnes+powell

唔多大機會有人接貨

賣埋就真係大清洗

LUKA轉長打3。

kp打4，5

基本上已經無HB依類唔3唔4既容生之所

Off Season基本上係搵3D,苦力中鋒同埋唔痴波有spacing既PG

THJ數據狗黎，基本上拎去帶bench先可以最大化佢既作用

dsj打幾分鐘已經兩犯 條友真係冇腦

想咸

NYK上力wow 唔係想贏下話

matthew d射波

DSJ冇人係佢身邊都可以收波走步

有dsj同mattew nyk距離zion近一大步

笑撚死 睇多陣訓算

睇埋半場上床訓

daj可能去潮人

屎唔臭潮人都要嫁啦

瘤啲fans真係好刻薄 por仔ig啲留言全部都追住佢黎屌

nyk D高層好9架
就算有得揀zion，佢哋都未必真係會揀

都好正常
之前喺紐約做大佬
傷咗就即刻走，仲唔畀人屌咩

紐約fans係低質d
選秀嗰日已經boo9佢

之後見到佢咁勁先後悔boo佢

紐約都仆街啦 trade完之後好似將個波推曬比佢咁 明明一早已經話唔想開大約比佢 根本個陣已經有諗過拎去換野清cap釣大魚 講到係比kp揸住春袋威脅咁款

KP個IG係咁比D瘤弱Fans留🐍串佢

hb潛在下家係爵士 國王同騎士 換到d咩

好似係為左清cap而換
所以可能換唔到啲咩

Jazz crowder愛回家+favors(下季唔續)
Kings bogdanovic+labxxx中鋒)
以上trade送埋powell比你又點話
騎士 除左love冇野好要但份約好大

佢地有咩人係就黎約滿

Kings 點會出bogdanovic labxxx就應該實出

問題係barnes同powell兩個下年都有player option
基本上係兩年約 有邊幾隊會肯同你食每年大約34m嘅人工

bogdan肯出 小牛賺到笑 btw hb+powell係其他隊主動搵小牛想要 唔係小牛做主動同放風

人地想要呀 唔係我地想清 hb對於細市場球會嚟講ok ge

TT

Kings囉 佢哋啲cap都冇用 又需要即戰力
Hb應該有市場

Buddy Helid<>HB OK?

hb話曬總冠軍成員

兩個今季打出黎一個天一個地

除非Kings傻L左

換到Buddy/bogdan 發夢都識笑

helid今日先34分

hield 畀人話係MIP大熱
Kings 點會咁戇鳩

Bunson Buddy Doncic Por DAJ

kings十成九想推wcs

WCS都屌住先啦 宜家個底同上年一樣咁慘

shumpert+bjelica換barnes？

hb+powell 都換到好野既話
nelson 都要上神台lu

wcs 真係唔得
弱化版daj

wcs俾傾屎練廢的

唔係啊 係rookie season拍住boogie打先好似正常少少
其實時間都冇腦 對面射完波唔卡位搶板走去跑快攻

都有呢個因素 但佢自己本身都有問題
再加上你而家想養番掂佢都難

睇厭左打卡三分可唔可以補返個正常小小既內線

同埋佢d set pick都好麻麻

佢今年contract year
我諗可能係咁導致佢淨係想攞stat 而唔理本分

wcs 冇防守淨係識打快攻

係咪今日medical

physical test 先岩

今日news conference

我覺得kings bogdanovic +labxxxxx有得諗 可以deal

緊係有得諗，問題係Kings點解要同你deal

我都覺得同kings換既機會大d

祝各位小牛迷新年快樂

新一年Luka愈打愈勁，Porzingis回復十成功力復出

希望咁啦

咁多位巴打新年快樂

各位獨撚新年快樂 希望por仔同肥仔可以帶領獨撚重回巔峰

希望 por仔 十成功力回歸 獨撚2019順風順水

祝各位牛迷好似肥仔咁豬圓肉潤 好似德佬咁長做長有

練緊波了 隻腳瘦到cls

肥仔出街食野搵埋por仔啦 瘦到咁樣

kp 又話覺得自己健康又唔打算打
cuban 話係dirk last year

祝牛仔越打越有

祝各位牛迷事業學業通通順利

但好難
學校啲嘢好難搞

kp 都係驚自己夾硬上，又拉親條acl啫

好想快d睇kp
好似買左禮物無得開咁

其餘三位話想衝 playoff

Dirk retire

好似話係KP 醫療團隊想幫佢執埋動作
it’s possible that KP is “cleared to play” but they are working on his body mechanics to prevent future injury, which is perhaps why neither the Knicks nor Mavs rush him back, in line with KP’s doctors

咁門面實咁講
但呢個內線想入playoff 好難
仲要餘下賽程都唔輕鬆

有講過最後一年咩

佢話佢唔肯定wor清

Dirk最後一年
決定買多件jersey同figure留念

岩岩去左某鋪買左件04 all star復刻，遲D買埋件city版就收工

我淨係得件city版
想買多件主場同all star

好耐之前買左藍白綠三色，聖誕版同埋兩年既all star款，係差今年同舊年既city版

Dirk退休罷啦

真心今季至少有兩場因為出佢而輸波
一出現倒水倒到仆街

肥仔

德佬 細咖哩

希望佢完季可以過wilt
咁就可以有個perfect end

其實細curry都好勁

當時以為細佬會長留

HB走未

新年願望

雀同傾屎肯接貨未

放心
應該好快就會有球隊接手

諗起要等9個月先有睇KP就好sad 點忍啊大佬

睇住當子刷數據先

睇住thj瘋狂pull up three頂住癮先

其實大家想純salary dump 咗hb佢定起碼換啲asset翻嚟

Why not both

聽朝line up:
Brunson Luka Tim HB Maxi

我估應該doedoe正選先

除咗kings之外 好似諗唔到有咩隊可以做到曬又想要HB嚟衝po

但係傾屎要放邊個去換hb
佢地可能出shumpert+Zbo㗎咋喎

就係嚟兩個加skal或者Giles 或者second round pick

giles 應該唔會
佢地好似幾睇重giles
但係呢個package其實只係得salary dump呢個功用
skal應該收咗皮
到頭黎得個pick

skal 我覺得牛仔可以試下救翻起佢嘅 有啲似上年mcbucket咁囉

Giles我其實都覺冇咩可能

如果淨pick我就真係睇下其他隊有咩offer先

應該得帝王最有興趣

有問價 barnes

哈 kings嘅target係otto potter同hb 啱啱otto potter去左公牛了

skal 其實之前好勁㗎

又是傾屎亂咁練

新兵無正選

希望有細字母睇
睇下有幾Raw

Doncic打PG?

隊波又9打

哈仔

THJ

2邊啲3分都無眼睇

哈仔 新海鮮兄弟

3分9中0

Walker

傷L埋

Brunson唔好有事

如果你pick&roll打Dirk都失誤

應該拉親下，行到無咩野既

Dirk Mid range

donciv入局了

當值cross zeller

開齋

當子

行返bench 冇入更衣室冇野既

Lee Burke似邊緣人

Tim

終於入

太多人用唔著

肥仔啲passing

20-27完第一節

Luka最尾一分鐘真係好似特別準

比佢主控感覺上隊波係順d

銀仔在場 討好佢唔該 奶佢鞋底

就算俾人夾住都好多時傳到個波出黎

tim仔終於唔洗做第一得分點

又一球

個旁述d普通話講得幾好

有冇人覺得件獨行俠加油好柒

影住porzingis
好撚型

細Tim

d鬼佬唔識中文會覺得好型

Hb真係變到場場都要屌

起碼佢冇matthew d一睇就知唔入嘅fadeaway

Doedoe >>>>>>>> hb
今場

見到佢咁樣 tim仔都屌唔落了

我地有丁丁

batum 今日咁勁
brunson 咁多low post

Brunson個下加速殺入去
雖然唔入
但係唔會見到hb有呢d波

屌你hb

呢個真 上籃都上到pat屎咁

又控失 cls

Hb

屌完即入

繼續

入完都要繼續屌

肥仔出力刷三雙

Luka 11+7+7 了

HB

HB垃圾到咁都領先到

佢真係射唔順都可以傳 啲play真係做到好好射

愈嚟愈似harden打法

好事黎

可惜我地啲炮真係唔穩定 好多時傳到空曬都可以射到離曬罩

d draw foul 夾人都有

你預埋將來會有好多hater

cuban成日j doncic係nash 但其實我想佢變kidd多d

倒哂

倒水

佢呢下擺明玩野

差兩個助攻

hornets 今場護框咁好

Doncic始終對住啲跳跳虎搞唔掂

個個上都比佢封過咁濟

廢老

Hb好似比人trade左去傾屎

打打下走人

justin Jackson

The Kings are trading Justin Jackson and Zach Randolph to the Mavericks for Harrison Barnes, league sources tell ESPN.

Justin Jackson 同 Randolph

場波打到一半TRADE左

in game 俾人trade 走
話曬都陪球隊捱過兩年擺爛
一路好走

咁睇黎今年係擺爛了

同爛道夫 季尾清cap

hb 好似已經唔係bench

有細Tim接HB個海鮮位來做

Bye HB

直接推doe doe 上位?
而家個陣真係好殘

咁快清到HB

未見過打打下俾人trade走

今日portis 好似都係

一路好走啦hb 話哂都陪我地擺攔左兩年

半季走四個正選

bye bye
好行唔送

打打下個旁述講我以為聽錯

有少少唔捨得
barnes 都係好球員黎既

好聽教聽話 任勞任怨 去傾屎都有機會打playoffs

姐係換空氣。
如果por行qo 出年夠cap開max追星?

開始見到tim d 浪射

呢個陣無得分點

好來好去就好 但打打下換有啲唔好睇 都唔差在等場波完啦

DFS 同 Kleber真係要續

呢個trade好蝕

Hb真係咁唔值錢咩

賤賣左
pick 都唔多個

嚟料

clutch time luka magic

DFS都爭氣

屌小牛個gm 真係好撚廢
唔識換資產返黎

DFS

brunson 對抗性唔夠d finishing 差啲

HB仲未走

hb 個樣

一個Pick都換唔到返黎

換多個second pick 都好啊冚家剷

醒既真係要換到個pick 唯一要講真係獨撚Gm真係當啲pick唔值錢 買賣都係

人地otto 都換到個2nd rd pick

為左肥仔 trade撚左成隊正選 真係痴線

咁otto勁好多 雖然今季垃圾

otto 換portis+parker+2nd
成個package 高起碼兩級
希望detail 入面有pick

成件事既重點係Kings都係主動想要HB,唔係Mavs趕住賣，然後你trade左個空氣返黎連second round pick都無

trust the process

我牛前一哥拎去同人trade都可以pick都無支

咪係 但獨撚死要多個pick應該都可以
傾屎都冇咩選擇 但偏偏gm果斷地同意交易

睇來今年Offseason真係全力爭Vxxxxxxxxx

大佬 otto過去兩季勁成點呀 佢上兩季long 2準到有篇文分析講佢可以打破long 2效率低呢個理論 但hb上兩季都係垃圾 btw認同要r多個pick

純粹清cap而換 好蝕呀

打打下trade真係好慘

之前咁多人屌hb，而家清到份約又話蝕
得kings有興趣咋，同埋justin jackson唔錯

笑爆咀
曾經都有少少期望，可惜完全成唔到材

有多個pick呢到拍曬手掌添啦 Justin jackson我就覺得唔多掂 不過季尾反正都應該唔會績 咁睇季初傳過用pick換hb拒絕真係好蝕

jj我覺得會留多一季 之後byebye

原來半場salah 俾人waive 完就走左

唔會，因為你要清走埋Team option既JJ cap space先夠30M cap space,如果留JJ即係代表追星失敗

唉 個人幾中意佢

原來個trade又有特例而家有差差唔多22m特例

留黎sign and trade?

Doncic is now the youngest player with 3 triple-doubles in NBA history (19 years, 343 days). Lebron had the record at 20 years, 100 days.

仲邊有野換

發現走四個入面最唔捨得barnes

換兩件無咩用嘅返嚟 cls

而家好似同ZBo傾緊buyout

個陣仲廢過tank 呢兩年

可以食bad contract 換 asset 例如 zbo 換vuc 加 mozgov

Pick都冇個
純粹清cap

其實打打下俾人交易走
都幾撚心酸
見佢第4節都冇出

唔知仲有冇動作

又敬業又熱心慈善又任勞任怨
不過冇法打法唔夾

今次真係大破大立

祝福佢啦 話哂小牛最黑暗既時期都係佢陪我地度過

佢既athleticism 完全用唔到 ，完全只係一有球權就射

best of luck Barnes!

Justin Jackson 話曬都係second year前lottery pick 仲要打法幾夾luka 點都唔會差過個pick掛

不嬲佢性格好好 係打得唔好

唉屌 佢臨走都仲送件波衫俾fans

今年啲單打efficiency差咗好多

希望夏天簽到個完美三佬

Barnes唔算打到簽約嗰時嘅期望啦
呢個trade都係為左清cap夏天簽FA啫
唔知簽邊個，但希望唔好係Vucevic

如果想簽側翼既話同留barnes 差唔多

今年既佢真係差得好緊要 單打冇零中距 三分海鮮 最慘佢仲要傳波控波差 個波9成一去冇回頭 諗深一層如果下季佢仲係到又係咁玩想贏多啲都係難

唔簽星 將佢份約打散簽個苦力底同換個穩定啲既3d都好個而家啦 佢而家係食頂薪連3d角色都打唔好

如果doncic 完約前 打唔到入playoff
邊度有可能留得長

Dirk 都有講過如果唔係攞過冠
話唔埋最後幾年會去黐冠

Barnes 前程錦繡

夏天可以入邊隻C

Anyway打打下trade左都幾慘情既

DAJ

直頭唔respect個球員啦

下季Klay,Kawhi,KD,Kyrie依4件唔洗諗

反而d 2線star JB,Cousins,Middleton,Kamba,T.Harris

有無得諗?

仲有d 3線star
Dlo,Daj 點睇

好似話HB知道可能被trade 但都照主動要求上場

之前有張圖搵唔返
張圖比人感覺係班正選無視當值
跟住有句設計對白係當值話信唔信trade晒你地

我同情佢一次

我都同情下佢啦
見終於唔駛再見到佢

Dlo係RFA,機會不大

Middleton岩岩好似公開表態話想留隊；JB同Kemba我覺得part當值唔太夾

正路就應該係追Harris同表弟既

Malcolm Brogdon+Kelly Oubre+DAJ

Brogdon Kelly Doncic Por DAJ

如果當值生性+por打得返8成

應該夠第7，8入po

老表真係又要賭 加埋kp本身都已經要賭 真係開達拉斯賭場

LBJ個濕鳩Twitter
一個想trade走全隊既人講呢d野

RFA我覺得真係諗都唔使諗，Brogdon bucks9成9會match

但獨fa歷史話比大家知係難d簽到靚野

佢2輪野

出份10+10+30既約，再每年先出一半糧既約毒鳩佢

之後仲可以食正2021tim換約加brodan只食10m情況下追多隻star

仲DAJ

唔好再爛約F就得parsons hb

問題係你毒鳩人既同時你自己既cap space係同樣時間都會卡死左，姐係當Bucks考慮match唔match既時候你無左果份約既capspace(好似係3日？)，if Bucks match左，其他FA又決定左去向，敢到時就係毒鳩死自己下季

15+15+45 我就唔信鹿敢max

籃網前兩年周圍毒鳩人係因為佢地對於下個season打成點完全無所謂，簽唔到人咪tank lor,而家Mavs係咪下季都係tanks先

睇下Por子個健康狀況決定係衝定係Tank姐

Bragdon份約自用對自己根本無影響

第3年45m食正當值新秀約最後一年

出依份約係想鹿唔敢match姐

同當年火賤搶lin頭一樣

唯一要考慮係bragdon值唔值姐

goodbye 梅姐

未詳細計過，但如果今年Por簽左QO,下年再續約既時候Brogdon會唔會影響到

同埋Brogdon會唔會接受3年約 無記錯既話佢應該最長可以簽4year deal?

3年平均25m

我就唔信佢自由市場會搵4年平均過20m既約

如果buyout zbo 有冇得返黎?

冇

Btw daj會return可能性接近=0

Barnes其實就係三佬料

可以純用cap簽brogdan 因為por仔同doedoe都有full bird right 所以可以過cap續佢地 而maxi得non bird所以要用cap 但係好似人工最高9m

咁現有summer cap係30m
30m - 9m = 21m
所以嚟緊summer 會有最少21m去簽fa
30m

所以想知球隊其實想要咩

無記錯既話，規則係keep Bird right都係要occupy cap space?

佢今季黎講三佬都唔合格啦

佢係三佬料但唔穩定呢 加埋打法唔夠高效，三分一般咪搞到咁

暑假可以諗下點清Lee

今日出都冇得出

上次 CBA 改左例要計埋 cap hold

清埋powell=22m

唉
佢14-16果陣好勁架

係 因為有cap hold

點估到powell係百屌名單中留到最後個個 內線簽唔夠人隨時下年繼續玩玩到完約

Lee 換fultz OK?

76咁換法都唔洗急住賤價送走啦 預左比稅

其實除左打卡同牛油手佢唔算差既

76人寧願換空氣清fultz避稅

你比件仲有2年約既lee佢做乜

有體能有三分 死症係防守至真 有maxi啲防守7成 你一場打幾次卡都未必有咁多人屌啦

咪係 更何況冇左個急切性 你話本身清佢份約追星就話賤賣 而家4粒星拎番黎自己養啦

估唔到竟然係用burke 唔用lee
lee 應該冇咩人想接貨
除非又貼pick 送

spalding 呢咁

我見佢地wing個邊啲深度麻麻 除咗Mike Scott 好似就冇咩OK嘅後備 要博今年嘅話

反正佢地仲有成11m先到tax line 如果要lee都仲有7m先過tax 同埋下年佢都變expiring 要flip走唔難

Wing佢等wes個類老將買斷啦

佢地未必夠湧爭

Point guard= RC最愛
同埋potential大過lee啦

undersize pg絕對同RC perfect fit

但係lee 仲有幾多成都冇人知

但今日出黎冇咩表現

不過我覺得我地個package應該唔夠mirotic嚟

未熟system啫 講真佢好似後生JJ

都啱 不過我地點都唔夠pelicans嚟架啦

Randolph買斷

兩單trade 清左21m exception出黎

唔係TE 咩

hornets 個package 仲差過kings 好想知係咩

即係要點先用到
唔係好熟nba 啲條款

應該有Kaminsky

Vxxxxxxxx想嚟小牛

真心咩

Orlando has to know that it likely will lose Vucevic this summer no matter. That should help Dallas’ chances of swinging a deal in the next 90 minutes — but also other teams’ chances.

唔好啊求下你

下年都好大機會黎
咩值睇下到期前換唔換到野

玩咁大 好多白人 唔睇好

所有歐洲球員嘅nba目的地

我地都係玩返當值+一堆工兵好d

比啲動作啦donnie nelson

vuxxxx 話想同dirk share court
唔知仲有冇機會
但我地冇野同magic trade

fultz to magic
有冇得差隻腳

Powell單換

訓得 其實都冇乜野做到 啲資產都trade哂出去

聽magic fans fd 講 vucevic食好多球權而且防守麻麻 希望牛仔咪trade for 佢

睇下buyout market 有冇center 肯黎

The Hornets were not able to find a trade partner for Frank Kaminsky, source tells SN. He is expected to be a buyout candidate in Charlotte.

佢差到咁?

試下冇壞

Kanter點睇 waive左

頂住半季都好啦

Dirk退休，最遺憾係咁多年都買唔到佢既PE鞋

好多centre比人buyout 簽返個頂埋呢30場啦

kanter la

大家點睇今次個all star draft？

正路啦 都唔預James會揀Dirk 但係Dirk好似未試過同LBJ同隊過

Vxxxxxx,Por,Luka

仲性感過3萬蚊過夜

返去don nelson年代有前無後

將啲cap用係vxxxxxx身上就真係傻仔 兩個白人底仲要防守差

vucevic + bamba

thj+ dp

Vxxxxxx不了，防守差

Dirk joins team字母

但係功力強到仆街

睇佢係低位慢慢chok?

我覺得有luka同por，搵隻識跳既接alley已經夠用
daj我覺得好岩打

條友今季pick完跑多步都唔願 跳鬼咩

pick都hea pick

比人trade都抵啦

都叫去大城市

要表弟都好過要白魔獸

要苦力型就夠

想要pacers turner/sabonis其中一個

想要大飛件hussell

表現咁好，點會放畀你

仲要咁平咁抵玩

Gortat

未必會簽 可能就咁俾maxi同powell既組合打到完季
另外lopez就大機去勇士

新兵同字母弟都active

要啦，個底無人

DSJ

比返DSJ主控係唔同D

籃底

放題

球權係佢手任打緊係唔同啲啦

30+5 了

司機今日三分偷波block咩都有

多左咁多罰球射

當值今日俾人閘得好死

痴撚線字母哥 點打啊

只有字母弟先會守到

好似病左出唔到

睇黎會大炒

好幾次機會都把握唔到

守唔住

5上5落

估唔到broekoff 有得出

打得鹿你都唔預有得贏架啦下 實力有差距

岩岩球ball movement

內線太差 唔會夠打 我地籃板輸人地成倍 點打

點點都矮過人 籃底比人任上打條毛

14:25

盧比斯將你最高個個拉左出去 然後佢地其他4點全撚部都高過你 剷到入去你都冇佢地符

字母明星雞

日常強姦

人地成隊都身高手長 doncic最怕就係呢種 打得好低效率

其他隊你未必會咁明顯 鹿啲戰術都唔洗攪咁多 下下單打食你都夠輸 東岸啲實力認真參差 前面都後面堆垃圾差好撚遠

其他點都比人守得好死 除左佢冇第二點進攻點實易守

kleber 今日俾人放射但冇信心

當值已bust

係

罰球

當值一靜成隊波就冇野睇

開始亂黎

3後衛 俾人打mismatch =放題

Big lo都夠慢 但都係過到dirk 好好笑

5上5落有必要咩

收工 可以唔睇了

Powell

契仔單打

Powell拎住個波黎打係咪攪笑

又to

瘋狂3分加切入

Powell d 3 分準左咁多

唔拎住個波都係

岩岩想講防守比人爆到一橦都冇其實唔關佢事
轉個頭就黎個單打同turnover 契仔好波

3+1

射手powell上線

大家繼續屌就岩

Hb走左 powell就係我最大敵人

愈屌愈有力咁

Powell條撚樣出親手都凝住佢會炒 點知入咗

今日要不是有三分早輸了40分

好彩有powell既3分帶住

MAVS既敵人
得RC當佢親生仔

牙拋又有罰球

話時話今日出澳洲佬都唔出lee

3分續命

16粒三分

契仔味濃

樂多複製版dirk

好

好少睇公鹿
字母哥好似出咁少咁既?

換返老人家出去先啦 咁急既時間唔好比佢打卡

澳洲仔空位三分有保證 係防守腳步完全跟唔上啫 同dirk一齊出都幾搏

永續powell

Burke

已經冇人出 慘
salah原本有冇傷其實

單節9個3分

睇個勢又係熱血輸波

好過輸40分啦

洗唔洗出dirk出咁盡
一節9分鐘

burke 會唔會坐埋brunson 正選位

waive 左

似係harris同JJ

肯定唔會 bench好需要佢既持球得分力

我知 係問佢被人waive前有冇傷

應該冇啦

Burke呢啲真係Ric最啱洗

新jj

大執完個牌面好弱 打出黎又唔係差好多

無限3分

正選個幾個夾落撞曬車就真

差個rim protecter
講到口臭

翻版AI 有7成功力都夠殺

Thj 第六人好似好d

cumback

又換晒5件

正選班友倒水

Giannis出返黎就收得皮

未熟system啫 進攻上幾鐘意佢幾肯分波
反而係防守幾擔心佢

守唔住字母真係冇計

個波去番字母手 你出正選後備都要倒啦

一出黎就強姦

身體天賦差太遠 我地搵個硬少少既黑棍都冇

禁區放題

3分鬥兩分

都係，冇人頂到佢

字母哥真係好bug

字母真係好屈

Lopez

練埋3分就完美

真心我覺得下半場我地打得算係咁 字母哥守唔住唔怪佢地

可唔可以將字母弟練成咁

佢細佬有佢一半都偷笑

有點難度

好似冇阿哥咁快
同埋仲要練控球
好難

練到佢個身型都難

咪係 二輪最尾pick

同埋留係牛有d難練到咁

唔夠打

唔知點解見tim 攞波就覺得佢唔會入咁

正常啦 班bench有驚喜算係咁

咩人都出曬了

咁快放棄

JJ

收工

Lee同JJ

字母呢

字母太勁
今場算係咁 burke頂JJ

轉台睇HB

呢個陣有幾矮

burke 睇黎會長留
好啱占sir 用

今場見識到我獨同冠軍球隊既差距

快啲搵個人返黎頂住個底

呢場之後 如果高層仲諗住將啲cap放落vxxxxxx到就真係冇得救 打呢啲咁既手長體能隊 你放多個白人內線都唔會夠搶

到頭來都係Daj最岩洗

都唔係差距 只係個底任對面入
基本上giannis 一拎波 一入底就冇人頂到
Maxi都唔夠黎 同上場有Daj好大分別

waive佢做咩呢咁 真係覺得契仔同Maxi可以頂哂40分鐘

仲要食球權

爆曬人要清

唔好唔記得今場係我地3分超水準 唔係輸得仲慘

人地仲有兩個射手未出

我諗睇下今季最後執個咩內線先

Lmao開波先知all star著咩色,點買衫呀

比人係個底拎左80分 仲簽多個白人底真係唔知玩咩

都唔代表個底唔係輸咁多分既問題

同傾屎差3.5場

我記得lee係Memphis個陣打得唔差
點解RC唔用

喺RC嘅standard之下太高

排得仲後過澳洲佬真係估唔到

其實大家覺得獨行俠呢個名好戇鳩？

我覺

都係小牛好聽啲

當值隊

"If that's not an NBA record, I don't know what is," Carlisle said. "Eighty points in the paint is just ridiculous. That's how bad our interior defense was."

porzingis 呢？

叫歐洲隊

平既話夏天有機留隊，岩晒RC玩

其實佢之前好勁

Tim係Hawks果陣都好勁

出到先再改啦

知就好啦

牛仔

Waive左salah對doncic都幾大影響

Miss DAJ very much

懷念dsj了，想拎當值換返佢返黎

NY應該唔肯啦，一陣換左當值tank唔到咪蝕?

por仔換daj同noel OK?
想再睇noel食熱狗

簽返Mejri
順Luka意

LBJ待遇

有冇人睇

打到

19:1 run

深夜西波

都係powell最可靠

越反越勁

幾多球air?

都唔知睇左d咩

肥仔開始撞牆

Maxi

5號位唔係好岩佢

lillard

痴撚線

投降?

呢個陣又打得ok

因為lillard休息緊

屌好熱血

Lillard出黎打番個run完場

今季好多場都係咁架

哇屌

Mavs survived

熱血反勝
屌好開心

要讚下rc 第4節放棄班pg

咁都贏到

肥仔 tim仔 同maxi

用doe doe 守Dame 同pick and roll 之後blitz 佢都好抵贊

保持少少po希望

牙powell double team

拓荒有兩個暫停都唔叫

Cuban到時會唔會買埋皇馬氹當值簽頂薪

拋今場又係抵贊

Dame第三節用得太盡 第四節唔夠氣打都有啲影響 班波又把握到機會

其實lee應該仲有貨交
出十分鐘守下波都夠

最撚鐘意隊波play hard
屌真係好好睇

感覺上活力好左

成隊後生左 great team win

放佢係c位
可以解放返maxi
效果大好多
就好似有幾場maxi+daj正選咁

夠唔夠錢留晒doedoe maxi burke
JJB/harris我覺得只會2留1

但啲進攻真係見佢傳個波都唔穩陣 jj反而覺得可以試下 起碼多啲活力同腳步跟得上

同埋佢加Maxi兩個守矮仔都勁 守pick and roll 容易守好多

Thj進攻smooth過hb好多btw
又唔會勁痴波

得maxi頂c=禁區放題
不過下場9成9一樣starting line up

doe doe 有full bird
maxi 同 Burke 好似都有early bird

我其實幾有興趣睇嚟個end game lineup 試下打正選 最矮thj都有6呎6 有rim protector 有rim runner 又有thj打第二發動點

你叫佢控住痴波打反而出事 隊下三分剷下底 做曬wes同hb兩條友做既野

除咗啲投籃選擇有時on99之外真心好滿意 比起係ny 嗰時肯俾波多好多

牙powell正式上位

真心 連運動能力都贏曬 嗰球拆你屋

黎到牛仔佢專心攞分就得
邊洗佢控波

上場都有球
舊海鮮兄弟=iso>單打>唔入

由其最近防守好咗 真係冇咩可以挑剔
不過繼續支持反拋 因為越反越勁

仲有快攻都幫到好多 完爆海鮮兄弟

trade完爭氣左

重點係一個人做兩兄弟兩個人做既野 海鮮起上黎都係一個點死 唔會好似以前兩兄弟死曬兩點

諗緊禁區d finishing雞手鴨腳就想死

屌真 佢唔掂可以dum Trey Burke 出嚟好似jj咁

補充多句 覺得佢一直態度都好好
同埋有火過daj n倍

HB 啲葫蘆頂iso真係

burke真係好野黎 希望佢同jj都多d機會

冇錯 次次射失 都有去衝進攻籃板

幾鐘意佢 on off ball 都做到嘢

Portland was 33-0 when leading after 3 quarters and held a 14 point lead in that fourth quarter.

This might be Dallas’ most improbable win of the season.

屌 好彩有睇 重要一勝

衝搶黎講今季doedoe有好多球

最後21-5 run
同贏火箭個場有得揮

佢優缺點都明顯 外投選擇好正確 但控球用完個pick後變化好少 好多時都直線衝去個底

控住個波攪完一大輪都知佢唔入 thj其實外投選擇都唔係好 但唔會控死個波單打同埋啲剷籃時機選擇好好多 hb個啲剷入去9成係硬上

我覺得佢傳波上都有進步空間 希望佢可以向jj學嘢 因為佢依家三分已經比佢準
如果可以向jj偷到師就

Burke真心要向jj個方面發展

doe doe啲timing好勁 啲補籃

真心好似後生jj 希望可以傳火炬咁
Dirk → por仔
JJ → Burke

就係用個波唔夠醒 射波係水準以上 但以佢個人工睇已經好抵玩

真心一問
doe doe點解叫doe doe?

呀拋係咪要開始成材 係咪終於唔駛屌

要keep住屌 越屌越勁

當子又屈機
Thj做搶分角色真係唔錯 ，打多d c&s同off ball play應該可以上到場均廿分

唔屌又會廢返

trailblazer 第四節9分

第四節竟然守得咁好
希望THJ 繼續做到搶分角色

後悔話trade當值換dsj了

含撚吧dsj

老鼠

葫蘆頂iso同背籃單打突然間冇曬有啲唔慣

個底咁比人強姦法獨角出返黎都冇乜運行

夏天會補C啦 除左真係入Vucevic

Mcgee岩唔岩洗

Ben仔你今日做乜咁浪射，無啦啦射3分?

大炒有咩所謂

Ed davis啱唔啱洗 今年完約

好能勁

呢隻正
有blair/大撚把 既feel

呢隻要幾錢到 冇留意開
平既網應該會續

有無人考慮搵鳩猴頂一季

成日傷 不了

我睇暑假都真係會追Vucevic,如果簽多隻底Kyle O'Quinn都可以諗下

達拉斯-防守中出無慘-小牛

老實講真係冇人既我有諗過 巫師應該都想佢快啲走 唔洗出咩應該簽到

臭wes 去左pacers

佢成日玩菊花，好驚當值受害

條友唔似當年 而家防守好差

屎忽傷到出唔到啦

幾季冇打過好波
隊隊都唔要
而且印象中條友唔係好隊友
不了

聽日諗住比登子拎幾多分

step back大戰

登子打邊隊都係咁拎分 必要輸出黎
但半獸人應該會係個底比佢餵到傻就真既

好彩返工睇唔到

FF
我牛要Zubac

夏天free agent
真係簽得過 正選後備都掂

唔會打卡三分就夠

後生 牆 勤力

The NBA’s Last 2 Minute Report confirmed Damian Lillard’s claim that he got fouled twice on the final possession.

THJ未訓醒

Dallas Luka and his buddy team

登登都好似未

Dirk會唔會出得太長呀

火箭好似成日傳兩傳就有個人空左係3分線

會

因為double team harden

出就要換啦 明顯冇氣

broekoff 呢排做咩咁受重用

有3冇d

盡力打就得 贏唔到的

btb係咁上下啦

球證盲

Thj今日炒撚到

繼承左海鮮兄弟

起碼我寧願睇佢出手

點解當直啲罰波會咁差架

佢炒個啲係就咁射唔入 兩兄弟係自己拎住個波攪一大輪然後炒埋

一係自己控出界

其實可以用多啲jj啦

新人約真係唔怕練 dfs你都係咁養起啦

又俾cp打荷包

完

箭今日啲三分射得咁順你就肯定冇運行

個底真係

咁都blocking foul

仲以為登登3字頭唔到

登仔又30+

當值罰球真係

俾登登30到

tim 一冇手感成隊就得返當值有攻擊力

Dirk場均6分就破到紀錄
今日達標

doncic俾tucker守死咗
thj又幫唔到手
完

聽過人講話歐洲聯賽罰球線同NBA唔同

佢本身罰球都唔係準 下半場體力消耗下命中率咪再下降囉 好多場都係咁 呢啲都係要完季後先執 講到尾都係要幫佢加強個身體質素 呢樣選佢前獨撚都預左

Doncic 無入到 all star ?

同埋要係休賽期做多啲重複性既訓練去增多番個穩定性 你睇佢3分入完一球拎到感覺好多時都可以連轟幾球

好多細致位都可以執 都急唔黎 始終先第一年 要佢第二年就執好曬都唔現實 慢慢由幫佢build up個身體做起 同埋希望牛夏天真係簽到啲幫手幫下佢 而家場場見佢咁打真係辛苦驚佢傷

今季餘下場數俾當值知道自己有咩要執都好既
夏天先可以集中練

冇 西岸第二多票都入唔到

Rick Carlisle made a point to praise Dorian Finney-Smith’s defense on Damian Lillard in the fourth quarter, when Lillard was held to two points. Finney-Smith has Trevor Ariza type of potential as a tough role player who can guard 1 through 4. Great fit with Luka Doncic.

Stat @MFollowill just dropped: After that last make, Luka Doncic is now 11-of-16 on shots to tie or take the lead in the final two minutes of games.

點解可以咁 ？ 因為票王唔揀？

西岸all star競爭好激

東岸VXXXXXXX都入到

justin 真係練得過
好大潛力
doncic thj jj dfs kleber 應該係依家最平衝既陣

justin 年齡比較大同埋骨格偏細
應該都係bench role player 料
如果三分穩定啲都唔錯

新人黎講算大
但都係23姐
可以練下既

都係 佢而家係要習慣nba個種明星籃球帶隊既打法 同佢以前係歐洲唔同玩法 佢而家上場 對面基本上會用上全隊最多既防守資源去守佢 通常啲新仔第二三年先會慢慢比人咁守

大4新人係咁 你dfs都咁執左幾年啦 咪又係咁用 成日都話新人約你真係唔怕練 人工又平 佢簡簡單單3d方向咁練已經夠

因為正選要計埋球員同記者投票

on9 到震

小牛應該下季先有可能有po

其實字母弟練做stretch 4/5，護框，跑下快攻，都已經好洗好用

你地隻新kd練左3季都未有3分添
你估射波易練?

就算射波冇水準
字母弟防守coverage 可以好闊
運動力又好
作為二輪新季頭兩三年都好夠用

今年入到都係第8對勇4-0架啦
希望下年打到5-7好過啦

入唔入到順其自然啦
keepo住competitive就ok

下年齊腳 再簽返個苦力C位 PG位

我牛重返playoff勁旅指日可待

成班潛力

而家個班波感覺幾啱RC口味

想要大飛隻hxxxxx

而家佢份約係點？

Let's Go MAVS

兩邊都唔知打咩

好西

長毛好似勁左咁多既

Dirk同Wade一齊Sub In
BTW有冇牛迷同我一樣仲係好憎Wade

憎到wade仆街

正一食屎狗

Tim hardaway 手感撚黎

Boo爆佢

憎到仆街+1

肥仔呢下

個陣扮咳依家扮respect

三分

俾人瘋狂DOUBLE TEAM

We Won 4-2

打卡三分進分到Airball

打卡

06黑哨開始憎

佢下年應該俾人trade走

Merji

細Tim>Wes

呀添

望下kings 同pacer 兩兄弟都冇變過

小牛迷都會憎鳩條仆街

DSJ都係

講左好耐都未trade得成 真契仔

冇雞

dirk 打卡6分
目標達成

唔知打緊咩
個波係luka 手都冇用

個攻勢唔經當值手 班友就run到騰曬雞

瘋狂炒layup

死廢老air ball

廢老今日係咁射

熱火今日咁準

可能想高分過wade

求婚咪阻住哂啦

wade爆seed

進攻便秘 點打

球隊都放棄了

轉台

doncic差一球助攻三雙 屌

估唔到俾heat 炒

啲進攻點食曬屎 好多仲要空曬都炒

不嬲我地都冇穩定三分點 好掛住doug

好多普通上籃都炒先死

廢老坐低抖下算啦

而家先上正選

Dirk.....係咪想為3分賽練手感

3分賽夠唔夠時間射晒D波都成問題

後備勁過正選

Dirk講笑叫銀仔比多15秒佢

唔知點解開頭唔出burke

mejri 今場咁俾面俾佢打正選然後唔再出

唔知當直拎唔拎到多個助攻呢

佢話高佬要射耐啲

我覺得佢刷緊

當值刷到未

刷極都未刷到

Alley oop都刷唔到

又爭小小

最後已經見佢好刻意傳

真心佢第四節打得好差

得番幾分鐘上場 佢都諗住求其刷埋佢就算 本身第四節已經放棄左 係澳洲佬入左幾下三分追近啲先又出番正選

最後幾分鐘好似冇起個手

球球同呀拋PICK完都慢慢得住個位等呀拋ROLL入去傳
可惜都唔成功

想刷埋個助攻嘛

今場當值有d亂打

唉 好掛住細咖哩

冇咩用 好掛住doug

Dirk12分，輸波都開心

你同daj去左紐之後仲未然過波

Tank for zion

Doncic最尾刷數據睇到眼火爆

落後11分仲有得追走去刷助攻

呢D Rick賽後要屌屌佢

始終新仔

紐約人成班高層仆街死啦

Daj仲未buyout

咁多位巴打早晨呀
禮拜日就有得睇doncic

想睇廢老3分賽可以射到幾多球

DSJ 係NY 打得有自信咁多
個射姿都好似好左

好驚佢包尾
最近都唔係好有手感

終於贏波

AD有傷
當值又有機

應該俾gobert啦

除非真係好嚴重，如果唔係應該都會照打幾分鐘呱...

無人睇?
不過好悶

諗住睇highlight 算

肥仔唔去波 好似留力聽日

Young好似都幾勁

0 highlight

差三個rebounds三雙, 不過表演賽無所謂

睇睇下訓著左

從來無興趣睇all star淨係會睇單項賽

係 聽日先最好睇

肥仔對Kuzma

Young

半場

Half court

咁都得?

輸左食得太多m記跑唔郁

tatum cls

今晚有冇人睇dirk最後一場all star？

未必最後一場既

到睇廢老出醜

破最低分紀錄

聽日幾點

“It’s been humbling, even though I haven’t said this will be it,” Nowitzki said. “I’m going to wait and see the last couple of weeks, how my body feels and if I continue to see improvement and I’m still having fun, we’ll see.”

可能出年繼續打又開多個位呢

9點
viutv唔會播

司機會唔會只係射到3個

Young踩行油 好想prove佢>luka

廢老有排先射

老野射哂當贏Ok？

唔關事 佢係咁出呢招

17分都唔失禮啦

射得曬已經係贏

17分

唔差喎，雖然air
0角度射唔慣

curry cls

寶刀未老

叫定先 DSJ

Dsj笑左

好彩trade走左唔係俾人笑死

DSJ 真係期望越大失望越大

入三分了

好準

老野

幾時先再有波睇？

聽日開返league，不過我地後日先打金塊

睇住東方先，大炒緊

我牛

luka 唔打
要俾人大炒了

冇當值

3分

Salah step back

牙拋勁到

打卡三分

已經十分
好屈

真•基石

估唔到金塊咁廢

無當直既

sore knee

唔係ankle咩

基石拋

收到風放生日假

留力聽日打

Wesley 29分鐘24分

聽日打雀隨時唔去留返係Dallas

隔離條友個樣好GAY

澳洲仔黎架

睇唔清撇鬚唔認得添

牙拋3分

睇下以後邊個仲敢反

一節outscore 20分

第三節

dirk 得3分

唔緊要啦 對戰績都冇期望 依家都好似有17%可以抽到top4 pick

top5 protected
有冇咁好彩

唔計zion仲有邊係特別勁duke其餘兩個好一般

trade la

小牛點會咁好運
上年排第三都抽中五
今年抽中六啦預咗比阿銀撚

從來未試過升位嘅隊

是但啦 俾枝簽鷹隊 大家開心

zion傷左，有危機wo
不過好似真係冇邊個係好勁
不過仲好la
反正成隊波都係圍住doncic打架la

中狀元既話我覺得可以拎去trade走即食

例如： 狀元+thj+lee<>Conley+JJJ+pick

JJJ Skill set岩曬當值，防守唔怕比人switch,係衰在同por一樣無板

一陣間打雀
有冇機會贏到

史老闆落哂Order叫銀叔搞尻Cuban啦 入到頭5都難啦 仲話狀元

老野正選

Tank

拋做左進攻重心

harris 帶headband

隔離台好彩PG最尾三分唔入 唔係HB隨時變輸波罪人

今日佢守pg 算係咁啦

Luka miss兩場，得分就嚟俾trae young超過

一開就見到牙拋係GOBERT手上勇奪兩分

小牛就係差個gobert呢d球員

第三節又黎

dirk season high

多左上場時間，Keep住雙位數得分就正

有ff過佢拍住porzingis 兩個都手長腳長籃底禁飛區
Gobert留係Jazz其實有點浪費

如果佢嚟 其他隊咪又係覺得浪費

DSJ幫手做尻馬刺

但佢有一次dunk miss

佢臂展太輸蝕，係彈跳力搭救，所以d dunk成日唔穩陣

其實係佢手太細吸唔實粒波先係真正原因

佢打小牛個時都成日miss dunk la 有次完全wide open都炒

可能係因為之前個下大傷

大家點睇trey burke？

新JJ

暫時傳波麻麻
但呢隊而家貧攻到咁都冇咩所謂

但都開心佢係ny 有球權打得好過上年
同埋見到mitchell robinson 有啲想要

傳波要浸架啦 不過三分已經比JJ穩 希望會留啦

佢都仲未算老 應該仲有得進步
個人黎講都想佢留

佢後生，應該養得過ge
用powell換？

Ny應該唔會放喇

咪係
唯有希望brunson 都打得好

Trae young

今日有無doncic

極速打咭

2球stepback 3

Powell 變左主要得分點

痴線有當直係度真係差好撚遠

牙拋

細Tim都做到野

不嬲都係啦 冇佢基本上輸硬 睇都唔洗睇
個正選根本係tank隊既人腳

Dirk 拋打底真係零防守

連Block兩下

巴格力young呢排集體爆發，18屆頭五真係件件都正嘢

個底比人姦到

俾條大黑柴係咁大大力鋤

當nyk水魚咩仲要牙拋咁貴 人地nyk要吸星 cap好重要

對面打得勁快

開定先

對面突然三分on fire

兩球啦

全隊最高分

長期正選

有名叫基石拋

有球仲要corner three嚟

點睇

Luka KP Powell 真三巨

助攻上升250%

睇隔離po話雷霆守pg幾好喎

yes 佢其實幾啱國王需要 唔洗笑人啦

我都知 同埋都叫係我地黑暗時期陪我地咁耐 係抽下水啫

其實我幾中意barnes 性格幾好 係打得唔好 冇辦法

tim 入一球就上左腦

Trading 3s

鬥射三分cla

Hot shot黎既